寧願送錢俾海洋公園都唔俾香港人

派錢？
想攞返強姦金？
諗吓好啦
你死你賤

高官冇一個係無辜

On9仔劉嗚煒

唔怪得香港人覺得做生意必賺，有個弱智政府成日包底

繼續逼巴士逼黨鐵返工

公司裁員呀？

有冇人key港共高官上去

繼續諗下個月點供樓

又幾十億俾個二世祖燒錢
每人派D消費券好撚過啦

繼續諗下個月點交租

食個飯都要左諗右諗

屌你老母

政府重送 海鮮戶比佢